港鐵查飛到底用咩標準

用學生八達通一定要著校服咩

做學生個時 著SUIT試過俾人查

睇你趕唔趕時間 趕時間就查鳩你

查學生証囉

On9

岩啊 行得好快都要截我

有無人知學生八達通同小童八達通入閘時響聲同燈號有無唔同？
我只知小童就有長響聲加燈
成人就嘟一聲無燈
職員就嘟一聲著燈

見到部出/入閘機有響燈就過尼查你啦
(用學生/小童優惠會響燈)
都係叫你攞學生證出尼confirm下
唔通問你做乜用學生優惠但唔着校服咩

尼

o靚仔你啤咩呀 出嚟隻揪呀!

我都試過中學果陣着住校服俾人查
當場屌咗佢老母

以前有個fd好高跟住俾人截停check學生證
跟住張證可以睇到今年中幾 條查飛狗睇完話:係咪啊 十幾歲就咁高
跟住我答佢 十幾歲開始發育啦 十幾歲唔高唔通三十歲先黎高咩
真係做得查飛狗都冇咩腦

學生同小童都有響聲加燈號

笑左 好多好無禮貌 好似已經當左人無比錢咁

你個腦裝屎 同做賊有樣睇同一意思？ 搞到警察只查男人

係叻既洗尻做查飛狗咩